聽到道德撚獲勝真係笑到我停唔到

班人以為自己打緊仗

笑左
唔好笑